請問依度有幾多基督徒破咗處？

24 仲係處

破左再懺悔咪得囉
反正耶蘇都會原諒你

我幫你破

唔得 過唔到自己果關

連登gay篤徒

30 今日係處男

識幾個“基督徒” 搞大肚先趕住結婚
之後話太忙無返教會
唔少人當係方便溝女搵閪屌嘅場地咋

玩屎眼唔算破處

信星座嘅基督徒扑唔扑都唔緊要啦

18叫雞破
當日星期日叫完仲去教會聽道

我都好後悔16歲破左,
返唔到轉頭

唔係基督徒未破得唔得？
耶蘇接唔接受到魔法師？

我返教會就係為破教會啲女處

所以我脫離左基督教

有咩關係？

淨係口算唔算？

即係未破